警察做多左 推車博響朵

Well，睇完真係得啖笑。

【 貨車司機被夾車門 • 交通警與消防合力助脫險】

今日(8月30日)下午約一時半，一名貨車司機懷疑忘記拉手掣，下車後貨車意外溜前。司機嘗試再登上貨車時，不幸夾在車門與牆壁之間。

西九龍交通部人員與消防員迅速到場，合力協助將貨車推開，成功將司機救出送院接受治療，並沒有生命危險。

#救急扶危
#齊心守護香港

私家車都話
貨車

香港警察做野呢...

下次推殖民衛星

隔住堆狗都推到
吹咩

呢個似驚佢唔死多啲

螳臂擋車

隔山打牛

咁多人點解唔推開幅牆

頂住啊
唔好車到我

點解唔入後波?

Cut~~~~~~~~

氣功

咁得閒影相都唔幫手

車上面條友坐定定等班ON9推添

又推車

不如試下
1. 破幾個騙案集團
2. 打擊違泊黑點
3. 派有花既去做檢測、捐血做Show

你呢啲扶阿婆過馬路呀、推車呀
喂講真你係自己人都唔會信啦

個消防又陪佢哋癲

推車救人
咁乘客位條友坐係到係有咩作用?

唔係鈄路咩

人哋用內功傳力你識條鐵咩

其實點解次次都係影果啲相都係推車黎？係咪想暗你地狗賊除咗打壓市民外最叻就係識推車

做戲,影完相之後得消防推

班狗自己痴埋去

Qigong !!

「屌你老母，有頭盔嘅，你咪撚笠水走呀」

老漢推車

被自殺時做漏野補鑊？

架車頂左埋牆
其實佢地推乜鳩 ?

消防一個勾就可以好快又安全咁拖車。

第一想講 班狗佢地又唔撚驚架車衝埋去撞死佢地嫁wo
第二想講 咁多大架車 落車都唔記得拉手掣 係搵食車慣常做法？好危險嫁wo 我渣架私家車都下下驚死一定記住落車要拉 真心一問

洗唔到白，唔好做埋d無謂野

留返消防黎啦 一陣傷埋就累己累人

依張真係好正

首先推唔到，其次嚟到都定停左，仲用手推？

就好撚醜惡既

圈中狗gay?咁樣抽水

打卡先

消防：你企開啲啦，屌你老母

唔知點解笑咗

請左支那PR 啲柒味同構圖得啖笑

夾在車門與牆壁之間

班狗唔係淨係識用腳黎推開架咩

串起18個黑警來推，會有最大推力

除咗後面嗰個，前面都係假，參考正常人推車

1. 帶頭盔條腰直一直，根本發唔到力

2. 全部人手勢都錯(紅圈) ，正常要發到力，左右手闊度要膊頭一樣，佢地成班左手搭右手，一個人推出力仲大

3. 帶頭盔右手邊條友，佢推車方向絕對想謀殺

結論，成班人大合照

用後波唔得？ 同埋車入面條友做乜

其實消防到左就唔洗用呢種方法架
班狗係唔係睇太多美國戲以為自己係超人
而且睇落冇人固定架車
一陣班狗冇食禁藥手軟架車再跌返去前邊
個司機雖然受傷緊都會畀狗告老不啦
仲要畀人告多樣虐畜啦

黎黎黎
埋位影相

就黎幫阿婆執籃球

小兒麻臂

個司機明明坐定定睇你班on9做馬騮戲，
點樣不幸夾在車門與牆壁之間。
係咪我幻覺黎

收3皮一個月推車仲要人讚？你地唔出糧就讚啦

係咪有專人打燈？啲燈光咁奇怪咁嘅？

要有人扭軑

交通狗某程度係衰撚過反黑，做乜都撚用

馬沙你條契弟想走

架車又唔係壞，屌你老母一個上車開返後唔得既？

會唔會到時又發現事發地點又係差館

成張圖入面得一個人係做緊嘢，無錯！就係最右邊嘅消防員啦！

笑能死人, 偽進仔

班黑警琴日先係商場對住個7歲細路叫佢死曱甴

推人條腰出力

點解唔可以揸走佢要推

著住反光衣就係交通警?!?!
你無冧把我就當你冒警啦~

唔係開個窗拉返佢上車就直接開車退後走就得喇咩?

call阿寶咪得囉傻佬

真

中国武術 博大精深

戴帽膠驚係咪係度抄緊牌呢

在場得一個消防員咁搞笑

溜前加夾車門
想問下個司機夾斷未

入後波？

消防: 咪撚阻鳩住晒

做幾多都唔會洗得返白，一世都係黑警

你做慈善唔收人工就話可以讚揚下，你班死黑警收嘅錢高過市價，又有福利養住，做返本份係正常

有聲

頭罩狗 ：屌你 咪撚推啦

古有隔山打牛 今有隔山推車

叫人係第二個門入去司機位倒後咪得搞咁多野

最後個個推人係咩玩法？

推車響朵就抆d，831打死人個朵就響喇

貨車最少重5.5噸 地面傾斜20度 無視摩擦力
5個人都各需380公斤嘅推力先推得郁架貨車